MONACO買家丁生：「FULL PAY」三房贈愛女

由會德豐地產發展的啟德MONACO為今年首個新盤，買家丁先生（圖左）豪斥逾1800萬購入該項目3房單位，他更豪言次入市以「FULL PAY」形式支付，將贈予女兒丁小姐（圖右），當被問及疫情持續反覆，對後市是否具信心時，他回應：「賣樓現場人山人海，當然是有信心！」

丁uncle

外父 你好

個個前世未fullpay過咁
好撚出奇咩
我就係丁小姐

suger daddy

丁爸爸

我想做你女婿啊uncle